申請禁制令 禁警方濫用暴力有冇得諗？

禁制令內容
禁止暴力對待被捕人士
要求以人道方式對被捕人士

如果警方反對=認自己濫用暴力+非人道對待示威者

如果禁制令申請成功
警方跟 義士果48個鐘都會好過d
警方唔跟=藐視法庭，罪加一等

香港人反抗！

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

咁就可以用來做文宣

無。